外國人:我為什麼要開始學粵語

佢好樣衰

有沒你老母比狗屌完生到你成隻畜牲咁樣衰？

鬼妹黎講係樣衰, 未見過女?
學廣東話唔話得佢樣衰?
戇撚鳩鳩咁

睇左做外星人

認同佢講廣東話, 覺得佢好叻, 我本身得閒睇下佢d片
只係話鬼妹黎講算樣衰
不過連登仔見鬼都話靚, 都慣
由其鬼妹學廣東話連登仔仲唔拜

你老母塊閪仲核突

你試下你同事present完之後, 你個老闆問大家有咩comment, 然後你第一句就答佢好樣衰, 睇下大家點睇你

你地想聽鼓勵說話?我可以講架
見到佢覺得樣衰咪講
係叻架學緊廣東話 叻邊有話佢唔叻
我唔係返緊工針對緊一個presentation回覆比feedback啊大佬
同緊班連登痴線佬鳩嗡咋

直接比個原因出黎啦唔想睇片了

支持已subscribe

戇尻尻，你屌尻人，人屌尻你樣衰都唔得？
攞撚左免屌金牌？係屌尻你老母比狗屌完生到你咁柒樣衰呀！唔撚得？咁你屌人又得? 報龜呀笨雜種狗

得，咁話你樣衰又唔得？

你好樣衰喎

啱丫，咁你仲唔拜？連登仔

我洗撚拜，我女朋友係鬼，都係學緊廣東話

死賤種 佢嗰樣靚定醜關你撚事咩 錯撚哂重點 屌你老母死on9仔

佢老公好似係中國人黎
之前係大陸學中文